721 遊乃強 失職!!!!!

咁多個電視台影住白衫揸住碌棍
都話無攻擊性武器
幾支觀星筆就武器
屌你老母 警犬!